[Sound Out]Pristin討論區(9) 說好的CB呢?? 7.29Roro生日粗卡~

Pristin（韓語：프리스틴）為韓國Pledis娛樂於2017年推出的10人女子偶像團體，成員包括娜榮、Roa、Yuha、銀雨、Rena、潔瓊、Yehana、成嬿、施妍、Kyla。
Pristin一名是由Prismatic與Elastin組合而成，Prismatic寓意「閃閃發光的魅力」，Elastin為「擁有沒有缺陷的力量」
問候口號：「Sound Out ! We are PRISTIN ! 大家好，我們是PRISTIN。」

成員介紹 :

姓名 : 林娜榮 임나영(Lim Na Young)
出生日期：1995/12/18
隊內擔當 : 隊長、主領舞、主Rapper、副唱
血型：O型
身高：171cm
體重：50kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
After Winter（原唱：Leessang）

姓名 : 金珉炅 김민경 (Roa)
出生日期：1997/07/29
隊內擔當 : 副唱、門面
血型：B型
身高：172cm
體重：49kg

Practice Video :
Please（原唱：Lucia）

Lost Stars（自彈自唱）（原唱：Adam Levine）

姓名 : 姜京元 강경원(Yuha)
出生日期：1997/11/05
隊內擔當 : 副唱
血型：A型
身高：170cm
體重：50kg

Practice Video :
Who Are You（原唱：BoA）

Bye Bye My Blue（自彈自唱）（原唱：白藝潾）

姓名 : 鄭銀雨 정은우(Eunwoo)
隊內擔當 : 領唱
出生日期：1998/07/01
血型：B型
身高：167cm
體重：48kg

Practice Video :
Gravity（原唱：Sara Bareilles）

Fly（原唱：Jessica）

姓名 : 姜睿彬 강예빈 (Rena)
隊內擔當 : 主Rapper、領舞、副唱
出生日期：1998/10/19
血型：A型
身高：162.5cm
體重：49kg

Practice Video :
설렘주의（原唱：NS Yoon-G）

Tik Tok（原唱：Ke$ha）

姓名 : 周潔瓊 주결경(Kyulkyung)
隊內擔當 : 主領舞、副唱、門面
出生日期：1998/12/16
血型：O型
身高：166cm
體重：47kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
Put Your Records On & As Long As You Love Me (with Sungyeon)
（原唱：Corinne Bailey ae / Justin Bieber）

姓名 : 金譽媛 김예원(Yehana)
隊內擔當 : 主唱
出生日期：1999/02/22
血型：A型
身高：163cm
體重：50kg

Practice Video :
Chandelier（原唱：Sia）

When We Were Young（原唱：Adele）

姓名 : 裴成嬿 배성연 (Bae Sungyeon )
出生日期：1999/05/25
隊內擔當 : 高音主唱
血型：A型
身高：162.5cm
體重：47kg

Practice Video :
Nobody Love（原唱：Tori Kelly）

In Dreams（原唱：朴正炫）

姓名 : 朴正炫/朴施妍 박정현/박시연 (Park Xiyeon)
出生日期：2000/11/14
隊內擔當 : 領舞、領Rapper、副唱、形象
血型：O型
身高：165cm
體重：51kg

Practice Video :
Shower（原唱：Becky G）

싱크로율 100%（原唱：Block B）

姓名 : Kyla 카일라 (Kyla Solhee Massie)
出生日期：2001/12/26
隊內擔當 : 忙內、副Rapper、副唱
血型：O型
身高：167cm
體重：52kg

Practice Video :
Sad Boy（原唱：G-Eazy）

Here（原唱：Alessia Cara）

自作曲 :
We

8人練習室版

롤러코스터

하지마 (Running)

또 하나의 약속

PLEDIS' DEBUT PROJECT
Adore U（原唱：SEVENTEEN）

Catch Me If You Can（原唱：少女時代）

Rum Pum Pum Pum（原唱：f(x)

Very Very Very（原唱:I.O.I）

其他參與歌曲
NU'EST(뉴이스트) - 여왕의 기사(OVERCOME) Queen ver. (恩宇、勝妍)

SEVENTEEN's VERNON (feat. PLEDIS GIRLZ) "병" (SICKNESS) (恩宇)

官方連結：
Twitter:
Facebook:
V LIVE:
Youtube:
DaumCAFE:
IG:
Weibo:

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' DEBUT SCHEDULE

曲目表

專輯封面

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' HIGHLIGHT MEDLEY

Pristin綜藝合集: (vlive,電台中字)

必看自家制綜藝:
Hicam合輯:

Channel :p:

舊post區:

開post template:

Nana黨留名

新po留名
正皮呀咁多位
岩岩去m記買個餐啫 等左我半個鐘
宜家毒L食個m記都咁難

咪食老麥啦咁難食

見fd snapchat po左個minion個舊野好似幾好食嘛

nanaD撒嬌咁正 點會嬲得落呀

Happyroroday

應車厘巴之響應前來勤王留名

ioi手足

琴日食完M記今日屙左成日
對麥當勞好反感

留名

個minion都唔好食既 仲要用左我包薯條去換

冇得揀要食老麥我會轉栗米

包野又要得6舊 又要唔好食
比佢個樣昆左

M記嘅薯仔製品
除咗普通薯條同扭扭薯條係唔伏之外
其他都

薯餅好好食wor
食m記早餐9成為左個薯餅

一po一主題 新主題:M記

痴線，
依家單買薯餅要11.3

可能M記知著餅先係最好賣就加價
但每次食完都好口渴

一陣有巴打入黎睇到我地講m記又會話以為入錯po

最怕比人覺得我地越來越圍爐唔敢入來
重申一次我地好歡迎新人架

雖然都冇人mon po架啦
但係都講返次啦 我地ioi post同pristin po好歡迎新人架
隨便加入啦

Mon post留名 啱啱我都食完老麥minions

係咪都係麻麻地

我又覺得ok喎 當自己食緊薯蓉囉

食完好口渴喎 又得個6舊

唔講又唔覺 而家返到公司覺得喉嚨好乾

之前食過一舊
可能因為外賣凍晒
勁難食

佢落幾多粉
所以食完好口渴 不過個新雞包又幾好食既

我roro生日po3留名

想叫埋宇少六道黎留名幫我roa助興吓

一路睇idol school D實力咁多咁廢既
跳舞又跟唔到 唱功又唔得
好多真係得個樣 一尾係到喊 個組full晒人要out人走
比人out又要喊 跳得攰跳唔到又喊 101實力同意志力好好多
真係成班妹妹仔咁

我既心已經落左係彩瑛同荷娜度

芯仔
我仲未好認得晒D人
靜係知個扮有情果個連D表情都學足晒

101睇得出好多人都好想出道
參加個節目係盡地一搏

好似女兒咁跳到腳都腫晒 訓教發夢都係到跳
呢班女好似冇咁大意慾
反而海仁係入面真係好突出

我係專一愛妻好男人，
感覺呢套野實力勁係冇乜著數，
始終都靠樣同話題性

岩
係咪有D唔係練習生 我記得有d話舞都唔識跳

呢到有冇忙內黨
D手指同rere一樣好得意

個台妹連韓文都未搞掂就去
呢套選秀本身賣點好似係由零訓練
但冇理由你連語文都由零起步架
邊似我地juju

juju真係國人入面韓文講得最好 4字成語 揭後語都識
宇少都未有juju咁純熟 elkie 17都冇juju咁好
明明juju都係達暑假先去p社訓練 睇黎真係好叻女

nana

素人唔識跳舞都冇乜所謂，
最憎係後排班女死都要搶前排鏡頭，
係後面跳得好就自然有老師撐架啦

團寵黨長粗獷留名

圖都冇張?

今晚補

我地pristin po真係要夜晚先活躍

我nakyul

Why not both 系列

nana坑越踩越深

覺唔覺nana同彩妍一樣好女仔
唔似juju咁好粗佬咁

斯文非常好

我佛好文靜

放心去啦

我唔會放棄我瓊架喎

不愧為瓊黨頭目

女神nana

不用分那麼細，因為我們都是團黨

又係時候重睇

rere黨黨員留名

上水留名

韋巴

個外賣仔唔識瓊 去左搵有情

瓊勁sad
但另外兩隊開門既仲sad

瓊仲話要走妹妹路線

睇ioi d綜藝真係好辛苦
笑到好攰

做咩

我發現瓊玩親遊戲都成日輸
hicam amigo weekly idol都係每次都最快輸

夜黨主席
夜黨會員大會一致通過左你做主席

amigo玩killer同彩妍第一個比人篤
不過killer玩到咁其實唔好玩

幾時討論過
定係忽視左我

hicam killer都係第一個輸
佢份人傻下傻下咁 輸左睇人玩都開心
睇佢地節目真係好嘈 但又好好笑

你已經默認左為支持

omg會然

我以為你地有grp冇加我

韓國時間12點
HappyRoroday

完美身材Roa生日快樂！

20170729 Happy ROA's Day♥
#Happy_ROA_DAY #RoRang_DAY #HAPPY_BIRTHDAY

果日有巴打話呢個係pristin官方twitter
我都諗緊點解我冇follow

其實呢個先岩

走召哥Roa生日都冇啲表示仲遲過我地
點做野架

生日粗卡~

10_PRISTIN 呢個係比佢地自己用的

佢名都冇留啦

唔係喎自

Happy Birthday to Roa

Roro生日快樂

圖都冇?

啱啱放工呀大佬

渣ga

經典重溫, ROA 派膠事件

我老婆roro生日粗卡

剛剛踢完波
後補

呢度咁多運動健將

Roa HBD

試下唔好咁hea

梳 走召仔 再打過

好似fb啲人鳩打 生快 咁

巴打都踢波

Roa hb

咁都巴打踢波
斬巴 門面巴 韋巴 嘉頓巴 加多個可以去踢五人場啦
幾個花美男，又富有運動細胞
我來做啦啦隊

Roa女神生日粗卡

我踢波好屎 所以打開籃波

我唔識踢波，淨係識打下波

踢下衛生波
志在同朋友聚下

RORO生日原本應該有隱藏CAM架

師兄 下次打 r h 算啦

又好似幾好

覺得門面巴好謙虛

你地一定個個運動型男神黎 唔似我喱啲毒撚

Roa生日快樂

走召仔又扮曬野

有巴打話佢地幾個上次去到會場比人認錯BAP同鄭容和丫嘛

莫巴你提翻起KBEE果日真係到依家都覺得好震撼 班女追住門面巴個場面真係

唔好講笑啦

我呢D寒背毒L

我真毒啦 仲要成日俾人串我老

邊有講笑 仲記得因為班女追住你搞到我同你失散左一陣

係我自己一個唔知行咗去邊

你係去左幫啲囡簽名

我爭在未比人投訴影響市容

啲女明明去晒斬巴到

試過企起垃圾桶隔離等緊人 點知比人話我亂拋垃圾 我同佢講 我幾時有亂拋垃圾呀？ 條友竟然同我講 個垃圾咪你囉

啲女追住你喎

斬巴咁幽默我真係好難信你話自己毒L

斬巴呢句野真係好撚好笑

btw, 識講笑已經加五十分

係呢到就識講下笑姐 出到去同人講多句都驚 搭小巴又唔敢嗌有落 成日dup低頭行到勁快 真係好毒

我睇到斬巴打個句野都笑左出黎
仲要成日開po搞笑咁 我呢D靜係識宅係屋企打機睇kpop
點同你地有街出添丫

仲要最近冇打機 宜家打返廢到咩咁 連打機都廢
真係廢青之最

我有街出都係打波 我咪又係打機睇戲睇綜藝睇kpop

你都叫有朋友丫
偽毒可恥呀清

呢張roro好正

果啲唔算朋友啦 都無咩可以同佢地傾到

我上年暑假同今年暑假冇出過街 我係咪贏左

唔係

大家都是毒撚 不要分那麼細

但係同門面巴一樣咁靚仔 唔好扮同我一樣喎

死啦我地po越黎越少人
上個po都過10個正皮

門面巴係不可超越既神黎

莫巴話你地一樣咁靚仔既?

有冇巴打有玩ow 你地A忙內又幾OK喎

我唔係啦

蝦翁

我hyemi kj最勁！！

唱你既K啦 梗係luda仔勁D啦

luda都搵我kj代打渣

係我心目中你地個個都好靚仔

rere vlive 中字

咁快有中字

訓醒係時候瘋狂推PO

出街先黎vlive 唔通連個天都唔鐘意我

燒數據既時候

數據唔係問題 問題係lag到睇唔到
唯有等重播啦

慘

我見到我yebin個妝好正

今次vlive是咪好短
我見到通知入去已經完左

28分鐘喎

返工做緊野
得閒睇到通知就完左

已經有重播啦 得閒睇返啦

偶運同dc同組 我東東又可以搵瓊

唔知今次有冇真。國人合照

E team pledis隊

串錯字 prisitin

多左個i
其實pristin唔算難記
做咩成日打錯

Roro話rere會參加smtm7 講完rere就殊佢 代表啲咩

屌同我一樣
我之前錯果幾次就係錯呢個i字

玩咁大

Rere都上過smtm4啦 不過2round就輸左

佢好似講過係唔記得D詞所以淘汰左
smtm4個陣未出道冇人關注 冇咁大壓力
而家上表現唔好一定比人笑

17 vernon一上就紅喎
我地rere rap咁勁 贏唔到都賺到人氣既

vernon唔係比人笑咩
rere上既話 簡岩對手應該上到第4輪
希望佢會參加啦

因為佢話上smtm原因係宣傳17嘛
第4輪係咪音源
真係入到就正
Rere d rap真係聽到毛管棟架

錯喱個我覺得可以原諒拼音有si音

我冇諗過呢樣野
可能真係有關，不過主因我諗都係我打字打太快
實不相瞞我wpm好高

長頸鹿ROA
Channel: P都係長頸鹿衫

我rero

講起channel P又好想快D有啦

剛剛睇完rere vlive中字

yuyu係咪痴左線 好大力

roro嘆哂氣同深呼吸都仲keep到笑住口

我roro太nice

roro都話跟住會教訓佢 .

說好的cb呢

mola mola

大家會錯意 其實係July2018

早晨黨!!!!!!!!!!!!!!

asap
July可能只係瓊一廂情願既諗法

NUNU好得意

我仲信瓊唔會呃我

呢個故事教訓...
女人講既野都係唔好信十足

oreo

大大聲笑左出黎 好大聲

上次就重買 今次就前咋

宜家先醒?

大陸妹好古惑架

睇完之前個fb live，我很漂亮真係好自戀

話明我很漂亮

日日都好早醒

靜到

召喚成功 ! 會然瓊國之色周潔瓊已上線

自己名都打錯

唔知有咩好講
啲vlive我又冇睇

做咩唔睇

睇左啲live再黎討論

佢擺明宜家多時間係女朋友po啦

今個禮拜都會有時間睇

星期日係靜D架啦

試下分身

果邊我mon下咋
都冇乜留言，果邊太多大神，唔敢講野

咁過過黎啦

梗係呢邊同IOI先有家既感覺

agger 有d po真係插唔到口

給你一個家既感覺

家的感覺 利嘉閣

給莫巴一個家 就是莫家

後日去啦 乜Q消息都冇
真係比瓊呃左

近排果D我都未睇,今個week 太多野睇了

冇咩睇咋喎

韋巴睇啲咩, 分享下

我nana

第一張好靚

巴打識貨
係隻碟本寫真個造型

2套追開既綜藝，隔離團既團綜，仲有幾套劇未追番

瓊 一入去就完場

芯仔

做WP一流

好似同我差唔多

做咩今日靜到咁既

走哂去隔離

真係好多芯飯
唯有貼下瓊出黎

sejeongluv

今日我D團fm呀

你都仲秒回到
我唯有貼多D高汁圖出黎

係咪岩晒你呀走召哥

left or right?

佢3個都岩啦

唔係我黎啦 唔好周

問你rere juju roro係咪岩晒你咋

原來呢度好多都係瓊黨

講起家既感覺其實我都覺ioi同pristin po係真係入到去幾親切

pristin po直情係你開

係 所以去到RORO我已經緊張到賴屎
我脫離緊瓊黨

講緊氣氛同D人嘛
唔係講人是非 之前舊登既時候入過d po
真係幾排外 講野又唔理你 D人又已經識晒小圈子左
唔容立新人

瓊就留返比我照顧啦 你咁多頭家要養

I.O.I到依家仲有新飯入po既話真係會好開心

啫係咁 點解nana越睇越耐看架

其實我都算新人，入咗嚟冇兩個月

仲有南韓11人巴
竟然係一直有mon住ioi po

I.O.I手足真係好高汁

話晒清泉po

會唔會變精浸PO

好心你啦

點可以冇呢段

雙馬尾NANA世界級

喂

唔好成日吹奏自己個PO

gb stage

ioi post又唔係我既
只不過其實我鐘意呢種氣氛啫

因此知道珍惜I.O.I post 因此懂去欣賞I.O.I post

斬巴D文彩真係好好
不過舊個班ioi巴打好似唔見晒人咁
等我仲擇晒你地名

我算新人啦

新手上水推post

吹奏得太過份會好嘔心 所以我先咁憎某某團

你唔係舊登已經係到架啦咩
定係我又真心左

我講緊自己鐘意個氣氛啫
唔係吹奏

喂 nana越睇越耐看喎 點搞呀

我已經唔記得左自己幾時入左I.O.I post吹水

記得好似同莫巴一樣係原祖巴打黎
最原祖應該係101時期 D會然名係ioi名

睇多啲係咁睇唔好停
個坑只有會越踏越深
入坑真係好個人

仲等我擇晒名 但好多人都深潛左

101-ioi時期都係nana黨架啦 但真係越踩越深

我元祖?
我唔算啦, 我WM尾果期先入既

以為你好早入添 可能因為你個名太易認

試下望住張gif可以望幾耐

我GET到你講既野
果邊其實好麻煩, 圍爐圍得太緊要

殘兵巴同潛水巴先係元祖巴打

利申 睇緊以前啲post 勁多人

佢唔係講緊2次咩

嘟嘴nana

當然唔係啦 自己諗下啦

原來我係ioi post4入

所以我先GET到, 早幾日你話好憎果團

殘巴係我認知中最早果個

梗係啦
我好似之前有mon post先 由ioi post4好似9up
自己睇返自己打D野都好廢

有冇LINK

永遠都唔好睇番自己打過既野
真係好老尷

睇你哋啲舊post
雖然只係幾個月前
但係就好似史前人類流落來的文明。
雖然我冇份參與，但睇完有一種懷念嘅感覺
可能你地有參與會更明白

其他人應該幾有營養 我睇返自己講既野真係覺得自己好on9

走召仔你舊登個名係名井南

想睇我係幾時入

係呀

好彩仲未見到自己出現

諗返自己係咩時期入 再睇返D標題就差唔多

門面巴太客氣
老老實實有個聚腳地傾下自己飯果團既野都係一種緣份來
我自己數埋都係三兩個識得既人有聽Kpop
想搵人傾真係好難, 可以同你地傾其實好正
可以暢所欲言

同D中同講又話毒呀 睇膠人呀 你都係J人個樣啫
好在讀韓文大部份都係鐘意睇kpop 宜家都算有D韓飯

我一搵就搵到自己邊個post開始留言
個po名真係好有印象, 因為前面果啲po好記得係冇入過去

附加我當時已經係芯既證據

身邊總有啲朋友係會反韓 見你中意kpop實會笑鳩你死毒撚

其實係香港, 你要認你鍾意大隻妹唔難, 你要係人地面前認你鍾意大隻妹先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係鍾意大隻妹,
點解要勇氣? 香港反kpop既情緒其實都幾高,

當父母反對子女追星, 你願意跟你父母講: 我鍾意大隻妹
當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我鍾意大隻妹
當朋友話韓國人係人造人, 你願意跟你朋友講: 我鍾意大隻妹
當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我鍾意大隻妹

其實就已經可以話自己係鍾意大隻妹

至於點先可以做到大隻妹所期望既飯,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

呢篇就係傳說中既大隻妹潮文

留名前冇mon po咩
通常都係做下cd rom先

我記得呀頂

佢地唔係攞來J！我一定唔會咁做
我要J我會睇AV

我識果d唔會笑你毒但會係咁話假架d樣

我中學果陣個Fd話我睇kpop好毒
結果前排另個fd同我講佢聽2次

哇睇到尷尷地
唔知點解我諗起少時果篇潮文

下你鐘意D假野架? 韓國既咪又係G 咪又整出黎 全部一樣樣既
聽慣晒

真正愛一個人就唔會J得落

冇, 果陣真係一刻戀上
之前係完全唔熟101同IOI

果陣我同斬巴都幾夾

當你有想保護一個人嘅時候
你嘅理性就會大於一切

我記得我係岩岩101做完先開始睇101
聽個fd講話好睇 岩岩睇完就岩岩做完第11集
舊po名箍誇woo oh woo oh最有印象 因為記得笑左好耐

講得好岩

但宜家先開始fd

我係從來都冇呢個欲念
成件事好健康, 當然其他人會覺得係淫係G, 把口生係佢度, 咪由佢講囉
我堅持自己原則就得

咁都搵到

莫巴

呢個真 我中意啲咩關你撚事咩仆街

走召仔啲文筆

少時潮文黎架

我成日覺得係身邊反韓既fd 返到去係會自己開黎睇
如果唔同佢講係韓妹咪又係會話靚

個模式其實都似似地

無睇過少時潮文 梳 聽kpop聽得遲

收到風超仔丁樹樹

我101po冇入 我IOI先入

丁你波娜小腿呀

我丁宣儀隻手呀

第幾個po入

後面個汁頭髮呀

長髮黎架

好正 nunu d表情真係好似sica
roro係pledis girlz concert入面真係進步左好多

IOI第2PO

黑髮宣即刻成熟左 覺得有腦左

原來同我差唔多

喂 咪嘴呀

上水了
早晨黨報到

早晨黨全面進場

你地係咪好憎我?
點解成日唔po我相

早晨黨

邊個唔應你
好同我認左佢呀
我就9up得最多既 大部分人講野都有應

個句係公主講架
講緊你地唔po佢相
話時話呢度係咪無公主黨

真係好似冇公主黨
我地呢度得七八丁友
Pristin成員就得十個
每個黨都要黨員既話即係每人身兼幾職
我諗起早兩日能仁專上學院個post

呢到個個都身兼幾黨啦已經 公主黨係咪即係叫騎士團
得我有po公主圖咋嘛

我諗起呢個

午安黨再報到一次

送上公主sweet歌報到
幾鐘意呢d輕鬆歌

公主真係同yebin一樣又唱得又rap得

午安黨帶dori黎報到

我yu

搵班男dancer跳catallena真係好咩

喜感十足
諗返起ioi小分隊跳好正

我同韋巴又好夾
而家有冇Yu黨？

Yuyu

重溫吓

度延

我諗起weekly idol女兒唔識跳

仙氣nana

召集所有公主黨

召喚成功！

睇黎你nana坑真係越沉越深

病入膏肓

傳唔傳唔到比你

我一向nana黨黨員黎

踏深啲嘛

建黨大業

想做副主席得唔得

又係你呀？

我地呢度個個都係陳生

我已經讓左步 唔做主席
反正都係同一班人黎架啦亞視咁

咁公主黨主席係邊個

搵人認頭

冇人認我要埋

仲有

又bin

西面先正喎

西面正

我推薦門面巴，公主黨黨員=騎士團，門面巴高大型男似騎士，所以騎士團團長=門面巴

但真係因為呢個short搞到我對小公主印象麻麻

can't agger more

騎士團團長
門面巴 小公主岩唔岩呀

我當初睇101覺得佢唔明海仁點解要喊果到都係麻麻地
但睇得多都OK既

身穿湖水綠褲既騎士團團長

我都係咁既諗法 但我去完fs就對佢改觀 最有驚喜係佢

有咩咁驚喜

求分享

ok
i take this job

佢咪講過囉

[全頻][通告] 會員門面一周潔瓊世界第一成為騎士團團長

忘記左...

佢話以為小公主會好西 點知去到又好好禮貌好笑容

有冇人醒起仲有個黨無人問津

講起亞視,17都有個亞視童星

kyla黨

我前排先貼完
你地成日無視我

Kyla 黨主席在此

威望+20 權力+20

果個LIST?
有Kyla咩?

獲得頭銜「貌似鄭容和的」

【哥哥的想法 中字】周洁琼CUT合集

唔係呀 好似琴日朝早po
個list係擇名黎 1年後ioi批鬥list

走唔到架啦 宇少pristin

係咪架 洗唔洗cap底你呢張圖
我3點要起身 7點機 諗住9點訓啦 點知岩岩比你wtsapp震醒左訓唔返

玩得開心啲
遊玩時開心一點不必掛念我(們)

希望去到pledis見到pristin啦

怪我囉~~~~~~~~~~~~~

點知仲要睇你msg係講9m
希望上到機訓到啦

祝一路順風

竟然有成個鐘鏡頭

祝你旅途愉快
btw個post要沉了

我信你地都推到既

9M好失禮你咩

唔好芯咁多團 個po交比你地啦

重點係你震到我訓唔返呀

遵命 Roger that

騎士團團長 要出動了

我代理幾日早晨黨
車厘巴唔需要擔心

開啲小公主出黎見我

其實我帶埋電腦去 為左睇叔同彩妍套野

騎士團團長唔上水

團長邊有我地咁得閒

小公主

要應籌班囡囡

你地岩 門面巴有埋貌似鄭容和的稱號

我小公主

諗起門面巴對住班囡係度唱
You are 喲渣喲渣Hae~~

句歌詞有聲

莫巴D拼音好正架

呢句好易拼

邊撚個Mon post啊屌你

你又mon住呢邊?

好耐無見過雲仔入I.O.I post

以為呢度係ioi添，sd錯

呢到成日off topic

即係證明你有mon住呢邊

依家周圍都係橙字叫春文，驚左唔敢入了

你做既好事

冇左好耐啦喎

拎我yebin洗版

團寵同yebin呢個stage真係好正
洗下版先

我隻團寵
快快手推到下一頁先

我唔記得貼link

有冇人可以答到我點解佢地出左道之後反而越黎越肥

去到韓國唔係唔本放死守呀嘛

因為冇野撈 周圍吃喝玩樂

不過有中字唔同啲架嘛

巴打咁夜唔訓？
Pristin 真係搞笑 成個打歌期越黎越肥

毒撚活動時間係顛倒
睇緊sungyeon套girl spirit
之前未睇

套野幾好睇 又有kei睇

芯到

有又睇下嘛 kei係幾勁 團寵個海豚音幾正

成套野都係有細寶我先睇

我因為有團寵同kei
第一集仲要有pristin 睇

本身淨係期待細寶屌打哂全部人

幾好丫都 有同靜靜duo

多願楊花大橋同KEI野生花
好好聽

係 你的聲音都係
Girl spirit 我又係睇到喊

早晨黨 推po靠你地啦

早晨黨

GS真係好睇 seunghee真係世界級 omg果個

報到

團長

[全頻][通告] 騎士團團長 - 周潔瓊世界第一 在線中
[全頻][通告] 限時活動 - 早晨黨活動召集中！請玩家趕到城鎮中心報到！

早晨黨報到

早

有咩限時活動
[公會]傾國之色周潔瓊已從韓國首爾上線

午安之前完成仲唔係限時活動

好在報到左啫 有冇buff加

連續十天報到可獲得騎士團團長親身頒授的徽章一枚

有冇咩稱號攞

升軍階 慢慢由二等兵升上去

應該有排升

以為有活動果啲攞

限量團長親簽拍立得一張

正

呢個鐘數vlive 返緊工冇得睇

小公主黨副主席 （在線上）

射波

返緊工+1

係街 要返去先睇

等睇中字算啦

返工+2

你係去威去梳乎

潮遊首爾

窮遊

睇住cut先
Thank you

手足們咁靜點搞啊
我地點對得住遠在他方托孤比我地既車厘巴

今日女友出新歌係靜啲

嘩呢個指控
我第一個上水幫推你咁話我

因為我都走左去聽 莫巴 you are not alone

正唔正先

認真咁講 睇teaser果陣有預感過會大發 因為個風格係佢地拿手野 但係聽完首歌真係有啲失望 覺得普通左啲 但係舞依然世界級

上水留個言推一推

上水推post

[全頻][通告] 騎士團團長 - 周潔瓊世界第一 在線中

我夜

[全頻][通告] 琵琶黨團長 － 傾國之色周潔瓊從南韓首爾上線
疲勞值剩10點

我一唔係到你地就冇人推po

我地做唔到野
尋晚既承諾兌現唔到

teaser係大騙子
佢cut出來果句比人個feel好似之前MGT同Rough，實際上出到來冇呢種感覺，其實都係一貫佢地既風格，加上作曲班底冇變，不過呢首更加清新，聽落好舒服
個舞難度痴線
兩倍速唔知點搞

個個去晒睇女朋友 我宜家先睇返didi live

舞真係痴左線

我地係蕊左啲既 梳

拉斬巴落坑

拉我落火坑 我屎忽唔值錢嫁莫巴

[全頻][通告] 玩家 斬碌鳩落黎 於地下商城售賣 屁股 一個，歡迎玩家前來搶購

推推po 先

pish

深夜晚安團

姚明笑

人在

努力推po呀巴打們

[全頻][通告] 吉寵團團長 - 斬碌鳩落黎 下線了

[全頻][通告] 周潔瓊黨黨長 － 傾國之色周潔瓊 下線了

行咗成日動漫節,好眼瞓好攰下線了

[全頻][通告] nana團團員 - udonayoung 上線了

nana團團長係邊個?
[全頻][通告] nana團團員 - udonayoung 下線了

往年我年年都有去
但近幾年都係得個去字, 冇野好買
今年熱到咁又多人決定唔去了

唔洗問咁多啦
你做埋啦
[全頻][通告] nana團團員 - udonayoung 晉升為 nana團團長

繼續睇學校2017

[全頻][通告] 夜黨副主席 莫文蔚己為人 下線了

【中字】170729 Happy Roa Day！

無視左個展區，真係冇乜野好買
同班friend一齊走咗去cosplay個大本營
搵女cosplayer影相

係女cosplayer搵你影相咋話

btw, 淨係行cosplay都行到成日?

唔主動搵人影相冇人理
同班friend係咁兜嚟兜去
好快搞左成日

我都係今日去 為左同一個人影相

什麼PlayStation SG?

膚淺!!

好似個個都好大波,又台妹又剩

我冇睇唔清楚，只係知道好多人追住佢哋影相

真係不了 我去搵我BB影相

你咁多BB

俾啲提示，可能我今日見過

佢今年cos小櫻

我應該冇見到

我都搵左佢兩個鐘

[全頻][通告]限時活動 - 早晨黨活動 又開始啦~

門面大神

鄭容和

你懂的

[全頻][通告]限時活動 - 捕獲野生容和 開始啦~

開番個女角色追下容和先

真係冇人推

番緊工 好多野做

去到韓國搵到好多韓妹妹ok

冇圖真係你老母都OK

純文字討論

hello moto?

個個咁惡
鋪入面啲女已經都咁正

一陣艾豬開live比你地睇 真係7成都好唔錯

發現咁多位團員都係深夜最活躍 成班腦頭鷹

得啦，車厘巴去到果邊見到咁多靚女樂不思蜀喇
原來咁芯既

但係男人老狗入呢啲鋪

蕊

門面巴整裝待發，準備將韓妹都收歸旗下
現實版歐陽克

容和巴

蕊真係好好笑
感謝殘巴為花心友製作多一個新詞彙

冇女去昅下女又唔得
同家母去架

伯母唔係女呀

咁我自私睇啦

noooooooooooooo

車厘巴曳曳

講咁耐都好似差啲野
伯母後面好多人排隊

車厘巴同伯母買梗野後面梗係多人排隊

試下唔好起我底
我行上cafe借個廁所都見到靚女 又長腿又長髮
唔洗問圖啦 一閃而過唔會有圖

晏啲應該開live

followed

留名睇live

好mk

Ban你唔比你睇

韓妹低汁

個live係咪影啲街邊靚女

follow左咪會比車厘巴知我係邊個囉
雖然我ig乜都冇只係用來follow

係

留名睇車厘巴

有無follow左既兄弟知道車厘巴開左live未

no yet

食緊野呀 一陣 應該30分鐘後開

想follow你

好撚正呀d鰻魚

鰻魚加夜關門真係一流

冇fol咩

follow左你啦 好想食你啲炸雞

返緊去宏大啦手足們 準備定啦

I'm ready I'm ready

END?

見冇人冇開啫

等你再開

車厘巴把聲好好聽
一聽都知靚仔聲來
我果把老牛聲肉酸到
好自卑

聽聲都知靚仔

講堅，靚仔有聲聽
如果有機會比你聽到我把聲你一定恥笑我

聲都比人抽水
開live個角度太差 影唔到女女比大家

見到你朋友

冇抽，真心讚你把聲好聽

唔係我ok啦

見到你銀包

又抽水 見埋個樣就唔想丁架啦

我老婆係銀包
我po我話個洗頭妹係story比你地睇

你係咪西瓜頭

第一張靚第二張好多

就咁睇個西瓜頭好似好靚仔喎

第一張洗頭妹堅正

車厘巴好高 睇個頭就知唔係毒撚

一定溝死女

第一張洗頭妹完勝第二張 第二張果兩件真係麻麻

又高又靚仔咁喎

喂 又抽水 門面巴180喎 點比

韓國遊推po法

右邊好似係同一個人

冇180最多175咋喎

真心覺得車厘巴好高 聲又好聽 唱歌應該好好聽

唔係掛 唔通我睇錯左

左邊果個唔同啦掛

右邊唔一樣 左邊一樣

容和都好高

。。。。。。。。。。。。
有無人可以換隻眼比我

左右不分?

講緊幅相既左右喎

我真係要驗眼 左邊唔一樣 右邊一樣

白菜巴型棍mk黎 見過
成日扮毒

帶左con成日原諒下

我信你

原來你是偽毒

呢位巴打新人？

最後發現原來走召仔都係型棍mk 成日扮毒

佢真心靚仔 我就唔好提啦

改左名既升降機

公黨到咁

又屈 我老顏油頭毒撚黎

PRISTIN September Comeback? "Nothing has been decided yet"

笑 大陸妹信唔過
pledis幾時執呀

7月 8月 9月
要等到幾時

2018

比人呃左

邊個話韓妹唔得

垃圾公司真係垃圾公司

試下hide左佢

都冇人睇架啦

咩左邊右邊
有冇圖睇

一陣有啲妹妹仔mon po就唔好啦

Pledis: #PRISTIN #프리스틴 comeback has not been decided yet. If the official comeback news comes out, it will be announced later in the press release!

feel到年底先會cb

就算韓國美女再多 也掩蓋不了你的美

睇RORO生日vlive講到好似10月先CB咁

明明yuyu雞蛋左一次

連登仔都係燈開有條路

仲有瓊話唔好比頭髮我地睇

ioi post講返水人
果陣既nana同瓊都係世界級

NANA咬手指

劇透圖

用深藍字啦 得唔得呀

幾時有teaser

你十月我真係屌爆你個閪呀！！！！！！！！！

岩岩買左9月機票

9月又去過?

好有錢

係走召咋

我呢啲窮撚

我仲諗緊睇fm 定dc con
不過港豬超仔真係好想去日本

我九月好大機會去日本
窮撚幾年冇去過旅行

Pristin呢

cb先講啦你老母閪pledis

莫巴去日本唔去韓國睇pristin

我又唔識韓文
去FS成本太高, 我未有呢個心理準備住

瓊識中文 rere團寵ylaroro 又識英文 走召唔識韓文都去啦

去fansign 最低成本其實要幾多
求指教

10-12隻碟

未有心理準備面對佢地

唔好搵籍口啦

最低可以博8隻 12係穩入

唔關呢樣唔關芯事啦, 我真係淆

下次cb一齊去

加埋我

都係嗰句 cb先啦屌

呢個真

可以諗諗

你地個個無視我 開grp帶人理 得門面巴同走召見到

唔明

開grp冇人理呀

wtsapp?

Tg呀

冇用TG

特登down啦 我都係為連登down

毒l講野冇人理

咁唔入啦，遲啲先算
係呢度傾

btw,你仲唔訓
我理你雖然我都就訓

我tg pm唔到人 好on9

訓前一推

班垃圾 搞咩po?

想召集宇少6道反擊

高登PM囉

你唔好信佢啦 成日話我mk

我舊登pw都唔記得

又搵籍口...............咁都得............

fs就一齊去 有陪好玩啲既

喱個真

咪係囉 毒l到咁都要比人抽水

I am waiting for salon girl

明明宦巴都好型

吾巧笑禾拉

Kyla

Kyla包啲定團寵包啲

一定係團寵

成班男神圍威喂互笠高帽
可憐下我喱啲真毒

Kyla 團寵 石佛

nana就算瘦，
塊面都好包

咁先正

冇錯

追返哂啲post
發現呢到已經容不下我呢啲肥矮柒毒
點同咁多大神玩

咪係

到啦 咩都冇

好快就會出現

我就快要全面退場

[size=2]微臣[/size=1][size=4]斬鳩[/size=3]先行告退！！！！！！

屌

差唔多食飯時間 唔係唔等呀嘛

等緊 仲係咩都冇

等左好耐都係冇 唔食野架咩，

等多陣有架啦
見唔到就睇開啲la

有其他人黎 係咪有機

有外國人係到跳we woo 跳埋bang

快啲叫佢去打探消息

你都係外國人
一齊跳啦

pledis到門冇所 一推就入到

唔識跳呀

車厘巴唔打比瓊問下佢佢係唔係到

唔聽我電話

7點啦喎 唔出黎食野架咩

手足頂住呀

佢地好似成日都好夜先食

冇野做會唔會番公司？

大汗dup細汗咁去到咩都冇

Vlive話好早既

越夜越多人黎

you are not alone

唔係日日都番去練習嫁咩

好似好多女女陪你等

傾國之色周潔瓊棄置了任務

經驗 -100

體力值耗盡無法執行任務

原來係去追車厘巴

SAD

任務模式轉為每日任務

劇情任務黎
過唔到冇得繼續落

職員都放飯 pristin 都唔放

轉目標等17啦

pristin 唔放 -> 根本無返因為無野練 -> 姐係短期無cb

唔好問點解 但pristin真係整緊碟

點解既

有整碟姐係就cb

唔好問啦 開門見到啲野

你唔會好似瓊咁呃我架可?

冇

見到D咩

In 車厘巴 we trust

[全頻][通告] 玩家 傾國之色周潔瓊 完成隱藏任務”偷窺”

唔好講到咁難聽

喂 一齊去宇少簽售啦

冇錢去啦

咁你睇到啲咩 係關於pristin新碟既野 ？

人生好似有返希望

集氣谷到9月cb

由今日開始要叫車厘巴做大神

God車厘

車厘大神

鷹眼大神

岩岩開左門 所以見到入面

偵察大神

離cb不遠架啦應該
唔知因為係同loen搞緊出碟 但延唔延期就唔知啦

捕捉大神

不如直接講見到咩啦

比啲神秘感

即係冇啦

唔講___ 講左___

召喚宇少手足討伐你個閪仔先

好強既氣

唔講爛春袋

等起飛你都要搞我

講未呀

家陣都唔知點討論
乜都冇

你同冇圖有咩分別呀

車厘巴係咪放棄左任務
已經去左食韓國妹妹了

好攰呀岩岩沖完涼
頭先咪講左囉

同洗頭妹去左唔知邊度玩了

上面講左啦
一齊沖涼lo

仲要好攰, 明了

靚仔真好 好葡萄

呢鑊真係個頭濕曬

學你個名話齋
佢今晚唔洗訓

路邊的野花不要採
要採記得帶膠袋

我去等pristin 等左成粒鐘咋
洗頭妹都唔覆我

Yuyu又話自己好叻釣魚點知一條都釣唔到
Nana咁睇真係有啲怪

佢今晚有人幫佢採菇

希望唔洗好似我個名咁

唔好越講越變態 一陣冇人入po架啦

車厘巴安全至上
別因一時快感而要砍掉

我佛點睇都唔會怪

一陣冇人入po架啦

係後生左 但好怪
成熟啲好啲

咁你快啲和盤托出

未睇都知好靚 nana冇可能怪
睇耐d就慣架啦 好似係

我覺得佢雙馬尾唔錯
佢本身已經係大姐
唔好咁成熟好似好d

我見到pledis入面有loen碟

其他人染晒頭髮咁 話唔cb真係冇人信

想知有無新造型/髮色

nana d陰有d怪

染晒色啦已經 channel p

無陰老5年 原來係真

channel P睇左好似冇睇咁
覺得聽得明都唔會差好遠
連咬餌鏡頭都冇 個釣魚場係咪根本冇魚
btw nana由頭到尾都冇釣既動作 中間仲拎cam

呢個po好奇怪 走先

Ok既 佢地釣左幾個鐘都釣唔到
煮野食組仲hea

成熟nana好啲
仲有yuyu新髮色幾好

赤身一人早晨留名

早晨黨進場
呢個look既夜夜都好好睇

琴日都想講 成熟左 正左好多

早晨各位

英字

Nunu

一陣好唔好去多次pledis

再去啦 每日任務黎

一陣去睇睇先

下個po開咩名好 集思廣益下

車厘大神韓國洗頭之旅大發

洗頭之旅

洗邊個頭

開個live先 去pledis

大家明啦

我咩都唔知

成日比你地抽水

見到yla唔記得影相

問佢可唔可以影相 簽名都唔得

偵察成功CB有望

唉好on9呀我

Live緊 影唔到相

洗頭洗到懵左

呀！！！好on9呀我真係

野生捕獲

野生捕獲一個 我仲問佢可唔可以影相 簽名
但唔記得影左佢先

有簽到？

冇呀 話公司唔比 我就咁放走左佢

今日見到kyla 聽日就會見到瓊嫁啦

又黎過？

一日捕一個

每日淨係去Pledis邊度都唔洗去

Pledis 出面又熱

熱到pk

除左問佢可唔可以簽名之外
有冇講其他野?

我緊張到咩都唔記得講就走左

[每日任務完成]與Pristin相遇 - 獲取100幸福度

[特殊任務][失敗]與Pristin們合照！- 勇氣 -50 經驗+100

錯啦 公司唔比點合照

[犒賞]與洗頭妹共聚天倫 - 疲勞度-100

勇者的印記

[主線任務]請成為Pledis一員吧！- 未完成

不過我諗你走過去問拎簽名同合照都算比到鼓勵Kyla既

直見到面真係感覺好神奇
好似自己入左電視世界咁
Yla把聲其實好聽過係vlive 電視聽

Channel : P EP3 中字

聽日放假今晚追

估唔到今次咁快手

見到好多個雙下巴

成日飲飲食食
係會漲架啦

諗下新po叫咩名

車厘獨家 - cb不遠矣

想推爆佢

推啦

幫手推推先
確定下個po名係車厘巴做主角?

試下唔好